推翻一國兩制

其實認中國人無問題 但個制度上一定要獨立於中國
咁算唔算中左華人獨...?